嘩碧基啲防守邊到學番黎，好撚勁下

犯極規都無牌呢招犀利
又cool 手又出爭

有土方feel

皮鞋師傅

幫疤狗答埋：跟卡斯米路學

好似d大陸喱咁
操你媽別人也是這樣

Big gay 先係師傅

尋覓過～皮鞋亦擦破～

佢以前踢邊隊牙

正確答案

獌都關事

收嗲啦

皮鞋道理 曾一起走過的日子

賤種蝗

Manchester United

皇馬黑哨咪又係拉疤落水 咁咪啱囉 兩隊互賴